女人keep fit

係唔係真係咁重要？

得肥婆會答唔重要

其實男女都咁重要
如果唔係 第時老咗自已受返

唔好變到sammi.jpg咁